想切機多開android模擬器

想開4~5個android模擬器玩足球小將夢之隊，想要迷你機身果d，$3000左右得唔得？

用咩切？老牛？

切開左咪多開囉

Windows

Microsoft Windows 10 Pro 32-bit/64-bit Full Version Box USB English
$2099
CPU

AMD Ryzen™ Threadripper™ 2990WX 3GHz 64M L3 32 Core 64 Thread 250W Socket sTR4 (需訂貨)
$14699
主機板

Gigabyte X399 AORUS XTREME
$3250 SALES
$3350
顯示卡

Gigabyte GeForce® RTX 2080 Ti GAMING OC 11GB GDDR6
$12700

Gigabyte GeForce® RTX 2080 Ti GAMING OC 11GB GDDR6
$12700
RAM

G.SKILL Trident Z RGB Series DDR4 64GB (8 x 8GB) DDR4 4000MHz CL18 (F4-4000C18Q2-64GTZR) (需訂貨)
$10480 SALES
$11000
火牛

Corsair AXi Series AX1600i 80Plus® Titanium 1600W Fully-Modular Digital Power Supply
$3699 SALES
$3999
HDD

WD Gold WD4002FYYZ 4TB 7200RPM 128MB 3.5 Inch Datacenter HDD
$1360
SSD

Samsung 970 EVO Series - 2TB PCIe NVMe - M.2 SSD
$4480 SALES
$4580
機箱

DeepCool GAMERSTORM TRISTELLAR SW ITX Case
$3498
光碟機

搜索/加入光碟機
散熱

NZXT Kraken X72 High-performance 360mm CPU Liquid Cooler
$1599 SALES
$1699
無線上網卡

搜索/加入無線上網卡
顯示器

搜索/加入顯示器
鍵盤/滑鼠/遊戲手制

搜索/加入鍵盤/滑鼠/遊戲手制
軟件

搜索/加入軟件

服務:
產品: $70564
砌機: $80
總額: $70644

Husqvarna 460 Rancher, 20 in. 60.3cc 2-Cycle Gas Chainsaw

起碼都用titan啦

學連登班友講渣

有新砌新

3000蚊

都冇話砌機
佢話切機呀嗎
整返把chainsaw俾佢算啦，俾埋條link佢
拿，冇睇送唔送嚟香港，冇送自己再搵